究竟有幾多人搭車嗰陣會放低背囊？

啱啱搭車，眼望四周都唔見有人放低
我自己都冇呢個習慣
一嚟地下污糟又會俾人踩到背囊帶
二嚟可能會有廢老俾袋kick親
三嚟夾住個背囊好唔舒服
四嚟拎住又好重，我每日搭港鐵總站搭到總站，拎住真係好攰
大家又點睇呢？
正評:唔放，好污糟
負皮:放啊，阻住晒其他人出入

從來未見過

未見過有人放低？我見過，但唔多

從來冇放

根本就唔係一個解決擠逼既好方法, 唔會理, 不過好快就會因為唔放

背囊而出現一堆爭吵時間, 廢老又多個批鬥年青人既理由

我見有巴打話一定會放，因為阻住人
一係就話手拎
但放同手拎我都唔想，可能我自私啦

真啊，多得個垃圾廣告

從來唔會
將來亦都唔會

佢又唔整行李架

夏天/背脊出汗/太重就會放

mtr最鐘意聊交喊
btw如果suggest人背係前面我覺得可以接受

我會咩前面 因為地下實在太污糟

搭巴士

係，攬實就唔怕撞到人了

手拎就唔撚洗咩袋啦
我求奇拎個紙袋唔撚好
同埋手抽咪仲撚阻掟

咁又係，手拎仲叫咩背囊 叫手囊？

我會用陰道夾住
簡稱陰囊

又有陰道又有陰囊

我會
坐低個陣

係有次上唔到先放低迫入去

我會放低，但唔係為左讓位，只係因為太重

咁勁？

我都信放低只係因為太重

坐低我會攬住佢

我會將個背囊孭報前面，唔會放地下，順便做埋護盾開路落車，放低同埋孭返果陣咪又係會撞到手

只要你夠大隻，個背囊撞到人都唔會有人話你
利申:唔會，不過已經少搭地鐵，轉左搭巴士去

理撚得佢 一定唔放

以前會
今日開始唔會

依d係公民意識既野
跟本地鐵就on99做埋d垃圾提醒
你入lift多人既時候，都會自動除袋手拎，唔駛教
地鐵咁撚多人，想除袋都除唔到，放地下比人踩到爛咩
要講都講拖gip個班先，轆撚死人

如果你放低個LV，我就放低背囊，咁就公平啦，八婆

狗鐵關公睇唔睇到呀

下次記住拍個廣告醜化班後生唔讓位比廢老

記住整啲讓老十式比班後生仔嘆下

我不嬲都會放低
但我純粹覺得重先放低
地鐵個廣告反而令我之後搭車都唔想除低佢

袋住電腦點敢放地下，仲要咁撚迫實俾人踼爛

比起放背囊喺地
唔好低頭睇睇whatsapp
收返埋部手提更加實際同有效率

我次次搭車都會放低
因為個袋太重 我成日肩頸痛

咪係
好似樓上巴打話齋
入lift人多會逼有需要就會自動自覺會除袋入去
狗鐵真係逼到仆街我會揀等多架
真係要入我就孭前面攬實個袋

個垃圾廣告講到孭背囊係原罪咁
好撚反智

除低手拎住，放地下就不了
怕有時人多 唔小心kick 親人

啲人睇少一陣電話望下周邊啲人和事，讓位都快啲啦
勁多人坐mtr都係低頭望電話，叫佢借一借都懶，淨係望電話，行路又慢又阻住條通道，原因佢又係望緊電話。

話除左先上車個啲人都on9 金鐘站6/7點月台都迫爆

上到車又迫爆 你點放個背囊係地下??

人手拎住都係會阻到人

攬住就無手扶住

搞咁多野做乜鳩

我知道重點唔係港鐵/地鐵/西鐵
但睇落真係有啲唔順眼咁

答番樓主, 我唔會放, 除非好重/冇乜人
學其他巴打話齋, 廢事啲人聊交嘈

部車少人>放都無用

部車迫爆>無位放

係，即係點都唔放

唔放唔係因為怕地下污糟（落雨天除外）
係因為唔想俾人踩到啲帶
同埋都好睇隻背囊質地
防水既放都冇所謂 棉質真係

貪好比人踢咩 揾野黎屌
收埋行李費吖笨

唔夠位上車我會放 我上到車理得你死

係日本會放上行李架

我覺得放低仲阻，好多人放低唔係夾住佢

自從出左個廣告 個個都話自己會放低或放前面
但我呢幾日返工放工特登望下
一個都冇
唔好扮晒野啦
根本冇人咁反智會咩個袋去前面

細個開始老豆老母教...

係 我都特登望，發現冇人咁做

孭前面我都會嘅，但只係因為方便拎嘢同怕俾人偷嘢囉

咪係，冇行李架就收皮啦

會放，係英國慣左，英國地鐵唔放真係會好逼，地下污糟我又唔係咁驚。

Backpacker果類咪會見人放囉
Daypack類型我真係無乜見人會放

可能會有廢老俾袋kick親

好撚真 kick到佢又死阻到佢又死

跟住有多樣嘢批鬥

次次都放腳中間

細個返學搭巴士一定要書包放大脾上面 唔放訓唔到

已經幻想到佢地大字型扒係到個樣

哎啊！

重就放,輕就唔放

好重先會放低
咁得閒叫背囊人放低背囊不如捉下啲細路仔企上個位行來行去搞到無人敢坐，啲大媽一個人霸兩個位啦

咁都有得笑

放低會kick親人
拎起放低果下掃到人隻腳，又驚比人話非禮

唔會放
但多人時會孭前面

本身會放低用手抽住，但港鐵出左條片批鬥孭背囊既乘客之後就冇再放低

你班後生 冇陰公囉

人多 想除個袋都唔得
人少 除落黎冇撚用

次次都放低

老人家唔跌得㗎！

揹前面 其實都係為左唔俾人偷野